有冇人玩過封魔獵人/狩神傳？

呢兩隻Game有冇私服/類似既Game介紹下
細細個玩過 好想玩番

有...玩弓 滿攻速屈天守閣

Gamania?

巴打呢個係官服定私服？

係啊 好耐之前了

細個自己單機玩封魔獵人，覺得好好玩